去完日本旅行，返到香港最唔習慣係咩？

我見到有香港人係巴士入口落
我自己就唔習慣咁低質嘅7仔

香港太多人

香港餐廳好撚油

兩次喺5月日本返香港最唔慣係香港又熱又翳焗
要一星期先適應到

周街豬西
日本妹10有8都好正

你真係去過日本？

扶手電梯企左右邊 阻撚住左 比人啤
下意識想講日文

佢肯定冇去過

嘈
煙
香港食野好貴

嘈

你又知係香港人

左企右行

唔慣7仔無關東煮食，無得日日啪糖心蛋 溫泉蛋
天氣，香港去日本留半個月，頭幾日唔適應出粒粒，之後好返，塊面又唔會出油 乾乾爽，返到香港爆晒倉

去到電梯口入錯線

唔慣D 人冇禮貎, SALES 西口西面, D 路咁污糟凹凸不平. 空氣差. 香港食嘢仲貴過日本.

嘈
商場廁所污穢

過馬路會比香港D車車死

坐地鐵d廢老大聲講電話

無禮貌
地方細
七仔廢

條傻屌一下就露低

多人，周圍都好迫
嘢食又貴又唔好食

咁又係，喺日本最多比日本d車車死

呢個真 一返到香港出機埸個下真係想死

唔習慣香港咁多人一路行一路食煙

香港地鐵太嘈

好逼好多人
好多二手煙

日本真係好多正妹
去過東京，涉谷等等全部汁過先出街

條街好污穢，去到邊都會有陣異味

一定睇電視上腦 條街10個先得2個係靚

中文餐牌

依家日本有吸煙機，可以插支入去，吸哂啲煙，點解香港會無

去到大阪試過見到韓妝女係差啲分唔到韓妹定港女
要聽埋佢講韓文定廣東話先知

呢個真
日本妹好多都唔靚
東京大阪都執得好勁

香港學生校服唔係水手/裙太長

日本妹9成都會化妝
唔係衰得去邊
就算阿婆都會
香港好多女仔都素顏
所以感覺上日本多靚女d

同埋日本肥婆好似少過香港好多

去得個幾日就話返黎唔習慣
你地d 習慣都變得幾快下

認真
日本撘地鐵真係好撚頭痛
個種壓迫感大過香港好多
番到香港仲輕鬆小小

北海道周街都靚到

要講廣東話

巴打你真係識講笑

冇左個暖笠笠既廁板
冇得洗屎眼

你又真係叻 係香港住 去左幾日日本翻到黎唔慣？ 唔講仲以為你係個邊住左幾十年

真
可能始終唔係自己地方

條路好窄 好多人

去果幾日旅行 番到黎會唔習慣 笑撚死人

唔習慣樓梯同扶手電梯邊邊上邊邊落

飲食
雖然係平啲,但係唔少係比狗食

食野貴，仲要俾錢食屎

便利店冇野好買

餐廳唔食得煙

去果幾日扮哂架仔架妹
同港女exchange 一個sem 一鳩樣

返到香港頭幾日水土不服

同d 港女扮abc 一樣 去完外國旅行 唔識講中文

咁又唔好咁講 你個幾日改變左個某啲習慣
改左就係改左 返到黎又改多一次
個人覺得最大「衝擊」係日本人好容易講「すみません／ごめんなさい」（對唔住/唔好意思/抱歉）
而且對依兩句野極度非常敏感
除左朝早rush hour 逼東京地鐵果啲無得避之外
落車 上車 上菜 行路撞到人 影相阻到路人etc..... 少少野都講依兩句
你感覺到日本人真係好注重他人感受+個人空間+唔想影響到他人

依樣野你去日本住2日 唔駛太耐都會感受到
如果你住多3日跟住依套 再番香港
你真心會覺得香港人搭車係打緊無雙 而且咩場合都老馮唔駛尊重人

不如講啲香港好嘅嘢
唔習慣香港地鐵咁寬敞 唔習慣咁易轉線 唔習慣搭的士咁平

買野睇番價錢
無Lawson無炸雞

香港塊屎板好凍

有鼻敏感
係日本十日都係流鼻水
返黎香港日日流到

你個名

260 6 73 平日有分段

東京多姐，你去大阪望下

見到D垃圾廢中廢老

香港人嘅衣著

返黎食大陸嘢

你up緊乜
嗰啲叫電子煙 你食嗰時咪一樣要噴返啲煙出嚟

柯屎唔洗儲氣坐落塊版到

so far o係日本都見得幾多靚女
一來化妝啦
二來佢地著衫好有自己style唔似港女清一色咁

冇得買咸書

守規矩

時差

成班柒頭去個旅行返黎就話唔慣乜唔慣柒
仲柒過D港女去完WH返黎扮ABC

明明啲好普通既野都係度吹奏

無人幫我執床

係 垃圾ok

女人心口少左好多肉

空氣

呢啲通常都係廉航港蝗黎

空氣
日本：
香港：

日本女啲五官唔算好
但就咁望落去贏港女成條街

溫度 濕度 嘈
迫

冇暖氣冇暖笠笠廁版

周街都垃圾桶

香港好嘈好多人好迫

返到香港 啲小店好食既唔係好多
食野環境好嘈
搭交通工具好嘈
啲人唔排隊
覺得痴立立 日本天氣爽好多

同樓主一樣
香港啲便利店真係好廢

我認同樓主會唔慣
舒服點都易慣過唔舒服嘅

講親呢d 都好多人衝出黎話日本得豬西，點解我覺得香港先係見親都豬西
日本妹d 五官唔係好多靚但會打扮 隨便係街搵到個ok既
香港個d

乾淨嘅街道
守秩序嘅人

似係你地冇去過wo
日本妹由其東京真係10個有8個都好撚正
而家冬天 個個d打扮都正到仆街 又識化妝

日本係多豬西
但京都啲女真係好高質

我以前都會好似你地咁諗 但去完一次真係覺得同香港差好遠
坐車果陣唔會有人大大聲講野 啲餐廳唔會比hea野你食 大部分人都互相尊重 呢樣好緊要 香港人特別老一輩好多都比較顧自己多 衝黎衝去唔會互相遷就 但日本人好多都好禮讓同肯幫人 遇到啲中坑英文幾差但都用盡身體語言話你知點行 個社會氣氛真係好好多

成班垃圾祟日撚去個旅行就扮哂野 藍絲廢老都有骨氣過你地

最唔慣係要番工番學

野食最唔慣，由其係飯好食好多。重有唔慣香港七仔啲野食勁難食。

點頭囉
去足一個禮拜點足一禮拜頭
番到黎香港會不知不覺係咪都點頭

日本食野貴過香港

日本嘅店員 sales全部都勁有禮貌

最唔習慣早餐無納豆食

利益衝突
政府抽唔到稅
唔比iqos入香港

京都女女係高質
仲正過東京
唔知點解

重係日本，後日就返香港，好撚灰

你去旅行去左幾年﹖
幾日都可以唔慣﹖
咁你今晚訓左聽朝會唔會有野唔慣﹖

真係隨便見一個都好靚

日本妹真係好撚正
上面果幾條傻閪係咪去錯左韓國呀

屌你老母你有無去過日本

廁所板唔暖

ON9成撚日話日本囡囡唔靚 去左京都一個禮拜周街都靚女仲要著得勁正 真係唔知係咪我去錯地方

真心唔明點解講親都成班衝出黎話日本妹7

最唔慣去親公眾地方由互相禮讓變成爭先恐後
每次都幾明顯感受到個落差, 唔關崇日事

人人都守法在秩序
個人都放鬆d(作為遊客)

笑死人咩，去個旅行返到香港會唔習慣
不如你話連廣東話都唔係好識講吖笨
你話你喺日本長住好多年後返嚟香港就話啫

香港啲機鋪好廢，日本有TAITO ,ROUND ONE, 機種比香港齊全好多，而且多機。香港最多得一部鼓機，日本一間有四部並排。仲有啲人唔會一路行一路食煙，識自覺去吸煙區唔會臭到人。
日本地方乾淨一早聽過，但去到先真係體驗到果種分別，街上無垃圾桶都唔會成地垃圾，香港就相反落街就知。
初初到埗唔慣係夜晚街上面無燈，鋪頭通常收得早，地方大交通唔方便，搭地鐵啲方向亂同貴（兩三個站都2、300円 ， 14-21HKD）。
btw唔知點解買野當地好仲意俾膠袋你

同人谷恭點頭無人回番自己

落雨仲會係個紙袋出面笠多層膠袋，佢地真係好重視包裝

日本打jubeat有個位擺咗條毛巾
比你抹返乾淨啲格先比下一手用

唔知係我去個間特別啲定點啦
但真係好佩服佢地為其他人著想嘅態度

老實講 講樣香港地唔會差過日本
日本都好多豬西

廁所好污糟
搭車好撚嘈

最起碼坐鐵真係好靜 重特急果d有位食野

去咗幾次 城市又去過 鄉下d又去過

真係無上面講到咁誇張話好多好靚

唔係肯打扮下就靚下化？

我去果間有部濕紙巾機俾你打完抹手，maimai果啲仲有得插耳機。

冬天屙屎塊廁板呀屌你老母

呢啲喺香港應該一早比人偷曬

同埋有靚女店員睇場抹機

佢地樣未必係好靚
但係識打扮識化妝

你下次可以試吓係返工時間係新宿搭地鐵
你就會知道係香港有幾輕鬆

對人嘅善意都多啲
係香港車門一開啲人就9衝入黎 搞到落個車都燥燥地

樣就香港日本其實差唔多
不過日本妹好多都好識打扮同化妝 又有氣質
所以我覺得真係好多都好正
唔一定淨係樣靚先叫正架ma

買啲私人野係會特登比個深色膠袋/紙袋加膠袋你唔洗比人見到 超細心

弱智....?

佢應該係話iqos

唔見得香港繁忙時間有幾輕鬆

山手線收工時間咪同香港差唔多

冇乜菜食
要特登叫沙津先有少少菜食
或者得椰菜絲
廁所板唔暖+冇射屎忽
仲有室內暖氣

無暖氣

去個旅行就話唔習慣
你真係係個邊生活先發表啦

香港依家要好似山手咁要迫入去咩
我覺得習慣咗係日本搭車返到香港就唔會怕

最唔習慣係啲港哩去得幾日旅行返嚟扮哂野唔習慣

我相信以前香港曾經都係咁
但97後

邊個負皮咪出黎討論下，去個旅行又扮到返黎香港唔習慣

如果你話掛住日本啲乜乜乜習慣都算啦
去咗幾日就話唔慣香港?
連燈仔有口笑港女扮晒去完日台韓唔識講粵語踩香港
冇口話自己扮晒嘢去完幾日旅行唔適應香港

唔係話香港係完美, 好過其他國家
當然我都覺得日本有好多嘢都好過香港
但係去咗幾日就講到 "唔慣" 就真係好嘔心囉

去個10日8日旅行咋，醒下啦懵鳩

唔慣d乜?去得幾日，你睇驗到日本同香港既有乜野分別?

懵鳩

講明先，我唔係話要鐘意香港d乜乜乜，唔鐘意日本d乜乜乜，只係覺得去個旅行唔會體驗到最真實個面。所以講去完個旅行返黎就話唔習慣，好核突

講到自己好似高人一等咁

岩啊
我長期住先見到d別

一個鐘姐

咁你地講乜野去完日本旅行，返黎香港有乜野唔習慣。咁又算唔算講到自己高人一等咁?
去個旅行仔講到看透世事咁
你有乜野論點就講出黎

大城市驚西
鄉下地方啲電車就驚
幾粒鐘一班
有啲落車淨係開車頭對門
有啲站經有啲站唔經
東京呢啲搭極都係附近

係長住就可以討論
姐係等同d人成日話移民台灣好，試下唔好拎港幣兌台幣，真係係個邊打工揾台幣黎係個邊生活，慘過食屎啦

lawson

只係去個旅行 返到香港可以有幾唔習慣
仲垃圾過去完三個月exchange然後話唔識講中文啲偽abc

我都覺日本d地鐵搭到頭痛

輕鬆講下有咩分別都要畀人屌，我真喺睇唔透
香港人放鬆下好無

唔習慣番翻去現實世界
一堆煩惱係香港迎接你

最唔慣就係7仔,香港乜柒都冇得食
日本晚晚買野返屋食，又平又飽

日本空氣好，十日再凍都冇濕疹，返到黎起到呢

咁都有得嘈
真係唔慣香港咩都有得批鬥

小離題一下
係北海道一個城市(非sapporo)生活過十個月
最唔慣係日本物價車費偏高
賺港紙洗日yen好唔化算
日文唔叻係當地晚間娛樂選擇甚少
JR班次疏出遠門要醒醒定定
鋪頭好快關門 (野都冇得你食

天氣舒服過香港
熱冇香港咁熱 凍則周圍有暖氣
感覺上雨季比香港長
生活節奏較慢較有規律
早睡早起 (夜晚冇咩野做
人口密度低 街道都闊好多 靜 冇咁大壓迫感 (又可以話冷清

上面有人話要長時間先可以代表唔慣
我夠返工第一日已經唔慣要OT
老麥加價第一日唔慣要俾多兩蚊
換左環境 行為方式有差別就自然會唔慣架啦 ON99

有差別就係有差別 日本淨係公眾秩序真係好香港太多
我番黎香港有無「扮日本人有禮貌」?覺得自己高人一等?
咁都要屌到話你係祟日 港女扮ABC
班友真係反祟日反到傻撚柒左

講得好!
成街臭閪

要返工

屌，睇完又想去，一年去三次係唔夠，今年要去夠四次

依個真

港鐵好嘈

香港條死人路凹凹凸凸 一返黎係咁「kick」親

日本乾淨？ 鄉下地方可能係
你凌晨飲完酒d時間睇下乾唔乾淨
成班傻鳩 識少少扮代表

過馬路

你係咪去完啲遊客區例如道頓堀就覺得日本周街都多垃圾好污糟

日本車比香港係細啲窄啲 有咁嘅感覺好正常

不如你起下我底先啦 豬兜

之前去日本食左幾餐拉麵覺得香港先唔油喎

作為遊客梗係覺得日本呢D野好
但你住得耐就知其實佢地某部分人係好虛偽
可能表現係好有禮貌好有秩序但個心屌哂你老母
如果唔係一年點解咁多新聞又變態佬又自殺

好撚中二 毒撚好恐怖

btw 大阪係數一數二污糟
西成區浪速區係24 小時都可以有垃圾

日本成街絲襪
又少女到中女人妻都著

廁所簡直無得比

好嘈呀…囉

日本消費係享受
香港係你欠左個sell屎

你舉啲例子完全唔撚岩
姐係第一日去日本唔慣係正常
ot完幾日之後變返唔洗ot 就唔習慣
利申 崇日撚

起少個底就豬兜
去多啲地方啦 係開出名市容不佳嘅地方出沒跟住就話度度都係咁
平心而論去到例如祭典期間 會場都真係會多垃圾 但完咗就變番乾乾淨淨企企理理

冇得比, 香港係有錢
但人嘅質素同公德心非遠都追唔到人
乾淨廁所唔駛有個所長楝係到都keep 到,
垃圾分類概念, 通爽冇臭味街市
郊區市區都唔會週地垃圾
食物都係用心做, 唔會比貴一貴都係食屎
太多, 不能盡錄

塊完日本返到香港最唔慣咪要返工囉

我從來無話過度度
我話鄉下乾淨=大城市內污穢。
污穢程度大家定義唔同，污穢係你見唔到既地方。

你可以係城市內打開大廈門口個垃圾箱 全部老鼠甲由，佢地既污穢只係積左係你雙眼見唔到既地方。

你地黎旅行 睇既野根本唔一樣
外國人黎香港旅行都覺得好方便好先進好繁盛架

你地只有不斷放大日本既優點同不斷放大香港既缺點。

唔明 你笑緊我定佢 有小小get唔到

便利店既野食

佢地班人未就係呢幾日搵唔到話題屌港女 所以唔慣囉

即係香港垃圾桶就冇老鼠甲由 ?

話你豬兜真係冇錯

無咁多 我形容唔到比你知個感覺
佢係好撚細個箱 類似6個旅行大行李箱 疊埋上3下3咁 然後成棟大廈垃圾都係放裡面

我番酒吧 我掉垃圾係朝早
樓下係餐廳 所以佢地既垃圾係積左一日一夜
裡面你一開係會見到一群甲由同一群老鼠開緊party

香港垃圾站都無咁多 我好認真答你
香港周圍都係垃圾桶 清潔人員亦不斷清理垃圾桶
真係積埋係無咁誇張

多人
食野又貴又難食
地鐵又嘈d人又垃圾
周圍都好多噪音
空氣差

呢度講野有幾多人係旅行 有幾多人住 心照
我可信度高定旅行既人可信度高 心照

同埋豬兜係我話佢 唔係佢話我

未去就覺得好複雜
但去到一兩日就知其實唔難

即係香港垃圾桶就冇老鼠甲由 ?其實巴打你係咪覺得靚女唔屙得屎果d人黎架?
可以我get錯 點解我咁講 咁污唔污糟定義係睇佢對衛生呢樣野整理成點姐 咁人民生活本身就一定會生產污染物同垃圾 自然會滋生好多野 好多衛生問題 分別係:
1.日本肯花時間同資源去做呢d野 令呢d野去左個適合既位置 唔走出黎 所以入面污糟 出面唔覺
2.香港就唔撚理 係咁2執下就算 裡裡外外都咁污糟
咁就已經係日本比香港乾淨啦 你冇可能要求 乾淨=果d野唔存在
咁你同要求靚女唔屙屎 有乜分別?

我唔係講緊日本污穢過香港喎師傅 我唔係比較緊喎
我係講緊日本唔係大家講到咁乾淨喎
係我開始就表達得唔好定係咩呀？

火車頭
行街要左穿右插
同街垃圾
衣著好柒

你都識講樓下係餐廳 同普通民居係有分別
我冇係大阪住評論唔到 只能話其他地方見過又冇你講咁嚴重
始終街邊舖嘅得垃圾分類 住宅嗰啲就真係一袋袋包好晒丟去收集站/自己門外個收集箱
商店街都係一袋袋包好擺門口外面 一大朝早垃圾車駛入去行一轉執走晒

火車頭死全族啦

真係覺得去完旅行返黎唔慣係冇問題 人習唔習慣 係感覺黎 換個講法
1. 聖誕新年連續放左1星期假唔洗返工 第一日放假 唔洗咁早起身 唔慣
2. 到個假期完 要返返工 好唔慣 (明明已經慣左日日訓到黃朝白晏) 大把人都係
-你會唔會話 (你平時全年個個星期都要返工架啦 放果一星期假返工話唔慣 真係好肉酸?)

慣唔慣係感覺姐 有乜問題? 有咩需要羞恥?

事實上係 當去完xxx旅行/exchange返黎 (扮唔慣搏人注意抬高自己)呢個行為係肉酸 造作
扮 呢個行為先係造作同羞恥

但慢慢無論人地唔慣合唔合理 你下意識就覺得人地扮 將去完旅行唔慣同扮野綑綁埋一齊 話人唔岩
咁同中國係街見人訓底就假定佢一定係扮死屈錢 假定全部女人都係雞 有咩分別?

係判斷人地肉唔肉酸之前可唔可以先考慮/討論呢個唔慣合唔合理 如果合理 點解肉酸?

如果你係想討論旅行根本唔係真正了解當地 咁人地個題真係講緊旅行wo 你覺得有問題係咪你又下意識假定左d乜?

扶手電梯日本d人係左邊排 香港右邊

唔習慣做番正常人

咁乾唔乾淨係比較架啦 再者 個題本身係講緊去完日本旅行返黎香港有咩唔慣 咁未係同香港比囉
你想單講一個地方污糟? 你咁講 全世界有邊個地方會絕對乾淨
如果係咁你講既野更加冇說服力wo

日本交通 先落
香港交通 搶上

件大大師兄仲駁緊？

個客講英文唔知點解會答咗佢はい

你個個比較唔習慣都幾搞笑
老麥你係咪由細食到大?係既話，咪已經係一個長時間囉 咁你先比較到個分別，你連做比較都唔識?

比較都要客觀d，用幾日既旅行黎比較一個已經長時間居住既地方，重要用消費心態黎比較，咁你咪做左on9仔做錯比較囉。比較都比錯，你憑乜野講唔習慣?

D 7頭唔識排手人

D柒頭唔識排扶手電梯

我分唔清係我唔明你定係你唔明我了
是但啦 u win u win.

你話係比較就比較啦

日本萬歲 好正呀

人地講緊習唔習慣 唔係講緊2者何者高與低 只係單純問有乜唔慣 點解要長時間 係咪你做錯比較咋on9仔

室內餐廳全面禁煙

係日本成日係餐廳索到煙味，係吸煙區傳過黎

點解又同日本萬歲有關係? 你又想用立場論黎抹黑我既理性討論?
1.人地同你講 去完日本返黎唔慣 因為日本乾淨 即係用香港同日本比緊
2.你就仆出黎講日本好污糟 污糟係d你睇唔到既地方
3.我話香港裡裡外外 睇到睇唔到都咁污糟
4.你就話你可以話我唔岩 我只係單純講日本既污糟 唔係同香港比

喂 咁即係你由2開始已經係自己95搭8on99啦 仲話我唔明你 咩unwin 仲要日本萬歲? onlun99

依家本身已經有兩樣野(日本同香港)係到，係咪要用呢兩個黎做比較先突出到返到黎香港有乜野唔同先令你唔習慣?
咁比較得有乜野唔同，首先要兩樣野都對等先比較到，你咪on9啦

得啦得啦 好啦好啦 你點話點好啦
我9588 我onlun99啦
係啦 好有論點呀 強勁呀！

呢樣都係我最開心既事
可以洗

去得果幾日就話唔習慣

你有冇睇個題先 講明係旅行wo 慣唔慣係感覺姐
1. 聖誕新年連續放左1星期假唔洗返工 第一日放假 唔洗咁早起身 唔慣 (你會唔會話 你返左成年工先放假 有咩資格講唔慣)
2. 到個假期完 要返返工 好唔慣 (明明已經慣左日日訓到黃朝白晏) 大把人都係
-你會唔會話 (你平時全年個個星期都要返工架啦 放果一星期假返工話唔慣 真係好肉酸?)
3. 18歲拍拖 拍左2年 分手 冇條女係身邊 唔慣 (你可唔可以講 你20年有18年都冇拖拍架啦 你拍夠18年先有資格講唔慣?)

人地講去完旅行返黎 去左幾日 轉左個節奏 又返黎 又轉個節奏 就會有唔慣 有咩問題?

瘋狂洗

我反而係唔慣果邊快香港一個鐘
同夜晚8點條街就黑曬

好似一日得好少時間咁

成班人衝入黎就屌話有咩資格唔慣

如果用去旅行既體驗黎衡量 日本 同 香港 既好與唔好 就話冇資格姐

慣同唔慣呢d係感覺黎 唔係都要講資格呀? 平時早餐食開茶記 今朝食麵包 可唔可以唔慣?

東京左
大阪右

日本你會發現冇火車頭
因為犯法
但入親cafe
d吸煙區都煙霧彌漫

好你小小咁啦 講2句就叫人起你底 睇下你係邊個先講野
人地笑你仲唔知

咩呀 好多日本妹真係幾靚
上次係涉谷見到個驚為天人
但豬西仲多

通常最唔慣都係要番工

去個旅行講到好似移民日本十幾年咁
同去完留學話唔記得廣東話點講有咩分別

去得幾日可以有幾唔慣？
但如果佢調番轉問
去到日本有咩唔慣 正常好多

諗住想飲杯咖啡，一入去d煙味
連jr站d快餐店都有吸煙區

臭撚死

電梯要企右邊

濕凍

係啦，就係講緊旅行，咁依家返到黎香港係咪旅行先?
心態上面都唔同，無得咁樣比較習唔習慣嫁嘛

便利店冇得屙屎

去幾日旅行就唔可以唔慣？咁講下住咗香港廿幾年 第一日係日本有咩唔慣

D人太有禮貌

點解習唔習慣係要比較? 習慣就習慣 唔習慣就習慣 咩叫比較唔習慣 照你咁講 放完1星期假再返工 返工果日好唔慣 係咪都冇資格講? 用返工同放假比?

其實都唔係崇日 撇除物質環境唔講 日本嘅文化加人文素質係平均地高過香港（就算鄉下地方都係）雖然可能人地係用左幾千年去建立呢啲文化同生活智慧 讚下佩服下都唔得咩 香港人學下欣賞人同學習人地好嘅地方啦

同樣嘅地方比較真係乾淨啲 你咁講不知拎日本垃圾場同香港酒店比

空氣臭、熱

便利店
香港太垃圾

其實個個地方都有唔好嘅 但general黎講係禮貌啲 虛唔虛偽嘅野兩睇啦

廁所

華人賤種點學都唔會識

人話

早一個鐘天光

對我呢d唔食煙嘅 簡直係德政

屌 9up無極限

啱啱去完關西玩 好多靚女喎

我唔係呢個意思 你唔好講埋啲無建設性說話啦不如

睇你食咩啦

有d 野食油夠先好食 好難一概比較

舊年有成個月都o係日本到過
番到香港都有少少唔慣

1.搭車係好靜, 可以訓到一覺
(雖然間唔中都有人幾嘈, 但比例上好少)
2.去邊到都以單車為主
踩單車幾舒服
3.空氣呢點唔講
4.o的店舖都關得幾早
呢樣我覺得係好事

便利店冇炸雞

去玩日本旅行，返黎唔慣
唔講仲以為你地移民左去日本好多年冇返香港
笑死

去完幾日唔慣香港
之前住過年幾都冇乜慣唔慣

我唔多食拉麵
但普遍料理便當明顯少油

你可以試下繁忙時間坐地鐵就知 轉車站 商業區站真係迫到人都癲

咁樣先係正常 有吸煙區比你慢慢圍爐吸飽佢
見好多車站都有呢種設計 大型d既商場都有

睇你食邊款拉麵嫁姐

火車頭都有得避
餐廳煙味真係硬食

最慘係非吸煙區冇位焗你去吸煙區
間野你又好想食/行到好攰唔想再等/同伴唔介意煙味唔肯走
唯有硬食

香港俾人屌左好耐
全面禁煙 但唔俾吸煙區
就算真係所有煙民戒煙都要時間
咁佢地去邊食? 咪又係周街/後巷搵位
然後控煙辦又會黎拉人

利申: 唔食煙

土地問題

刺身壽司
香港好難食得番果個味道

你有無去過香港既おまかせ？
香港用既食材仲高級過日本用既

吹到食唔番

巴打你口吻有啲royal 級感覺

一定係天氣 同埋 靜

我呢排都見到香港有人用緊
慢慢嚟啦 呢啲野真係無得急
等佢普及係需要啲時間

話日本多靚女就話人無去過果班都on99
我覺得日本多靚女d wor 東京10個有8個都係正 特別係學生
可能因為佢地識打扮 笑容好d
利申 一年去3,4次

係咪因爲班毒撚唔敢直視靚女 淨係敢望d豬西

認同！！

個邊搭車好靜
香港一上車就比人嘈到落車

入口落有乜野問題 given that有分程收費同無乜人上車
有時個司機仲淨係開入口閘唔開中閘俾人退番車錢就落車

醬油湯底有啲比較少油

最唔習慣返到黎女朋友講分手
從此得返我一個

唔慣屌香港閪

好過仲要帶住帽返嚟啦
利申唔係我

地鐵好逼人
空氣好污穢

無得聽人講23214
同埋自己無得大聲講鼓哩媽些！阿哩吉多個仔mask!
初頭少少唔慣！

每次一講都話日本妹7，多豬西，仲話你未去過日本
明明周街都靚女，可愛學生妹，索ol，靚人妻

無得洗屎眼